<Document>
  # ПРАВИЛА НУЛЕВОЙ ТЕРПИМОСТИ
  Вы можете быть заблокированы за нарушение любого из перечисленных ниже правил без предупреждения.

  [bold]Не преследуйте игроков и не целенаправленно мешайте им между раундами.[/bold]
  - Абсолютно запрещены язык ненависти, оскорбления по признаку принадлежности, фанатизм, расизм, сексизм, эйблизм и любые другие формы дискриминации, связанные с реальным миром. Это также включает замену букв для маскировки оскорблений или попытки выдать их за «шутку».
  - Видовая дискриминация в рамках игры разрешена, если она не используется как замена реальной ненависти или дискриминации.

  [bold]Сексуальные действия не должны совершаться или упоминаться ни при каких обстоятельствах.[/bold]
  - Гениталии никогда не должны описываться явно.
  - Непристойное, но несексуальное бахвальство не подпадает под это правило, если оно не направлено на другого игрока.
  - Эвфемизмы, которые также могут иметь сексуальный смысл, разрешены в несексуальном контексте. Распространённые фразы вроде “Suck my dick”, "Go fuck yourself" и подобные допустимы, если это не является буквальным приглашением или предложением совершить такое действие.

  [bold]Это не сервер для знакомств.[/bold]
  - Романтические отношения между персонажами, изображаемые в игре — брак, свидания и подобное — запрещены.
  - У нас есть несовершеннолетние игроки. Это не место для поиска мужа или жены.

  [bold]Не используйте эксплойты.[/bold]
  - Не используйте ошибки игры или сторонние программы для получения преимущества либо для нарушения работы сервера каким-либо образом.
  - Использование сторонней программы для расчёта координат разрешено.
  - Использование сторонней программы в целях доступности разрешено, если она не даёт игроку значительного преимущества.

  [bold]Не преследуйте, не рейдите, не клевещите и не высказывайтесь некорректно о других серверах SS14.[/bold]
  - Согласно правилам хаба SS14, запрещено некорректно или клеветнически высказываться о других серверах SS14, включая их администрацию и сообщество.
  - Мы ценим свободу слова и мнений, но примем меры, если вы нарушите правила хаба и/или будете рейдить либо преследовать другие серверы.

  [bold]Игрокам должно быть 13 лет или больше.[/bold]
  - Это правило существует для защиты людей, которым не следует играть здесь из-за особенностей сообщества SS14.
  - Игроки, не демонстрирующие зрелость, соответствующую этому возрасту, будут заблокированы.

  [bold]Не нарушайте закон.[/bold]
  - Мы без предупреждения навсегда заблокируем любого человека, совершающего серьёзные преступные действия как на нашем сервере, так и вне его, и сообщит о таких действиях соответствующим органам.

  [bold]Использование VPN/Proxy.[/bold]
  - Вы не можете использовать VPN или proxy.
  - Если у вас есть особая причина для использования VPN, например цензура в вашей стране, вы можете запросить специальное разрешение у одного из хостов через Discord.

  [bold]Не используйте несколько аккаунтов SS14 для игры.[/bold]
  - Игроки, сознательно использующие несколько аккаунтов SS14, получат блокировку на все свои аккаунты. Обжалование следует подавать с того аккаунта, который вы собираетесь использовать.
  - Игрокам следует избегать совместного использования аккаунтов. Любые действия, совершённые на общем аккаунте, будут учитываться в отношении самого аккаунта, а не отдельного игрока, который им пользовался.
  - Если вы хотите сменить аккаунт или потеряли доступ к своему аккаунту SS14, вы должны обратиться в ahelp в игре с обоих аккаунтов для переноса ваших заметок и блокировок. Игровая администрация оставляет за собой право запросить дополнительную информацию или связаться через Discord либо форум, чтобы подтвердить, что аккаунт действительно принадлежит вам.

  [bold]Не преследуйте игроков и не целенаправленно мешайте им между раундами.[/bold]
  - Раздражать игроков по внутриигровым причинам в рамках текущего раунда допустимо; конфликт между персонажами, продолжающийся несколько раундов, требует их согласия.
  - Не раздражайте и не преследуйте игроков вне персонажа за действия, совершённые ими в любом раунде.
  - Не угрожайте игрокам и не намекайте им, что вы вызываете администрацию.
  - Не преследуйте игроков между раундами или вне игры за то, что они играют определённую роль или персонажа.
  - Не раздражайте и не преследуйте игроков за то, что они не используют «метовую» или победную стратегию.
  - Не распространяйте личную или чувствительную информацию о других людях. Не доксите никого.
  - Не обсуждайте, не жалуйтесь и не комментируйте чьи-либо административные блокировки, заметки или действия, включая ваши собственные, через OOC-каналы или иным образом. Если вы были заблокированы или не согласны с действием администрации, betrokkenное лицо должно подать апелляцию. Мы разрешаем обсуждать блокировки в нашем Discord в целях прозрачности, если обсуждение остаётся цивилизованным.
</Document>
