<Document>
  # Структура званий

  ## Полномочия по званию
  Полномочия определяются званием. Самое старшее по званию присутствующее лицо считается действующим руководителем и обладает правом окончательного принятия решений, если командование не было явно передано лицом более высокого звания. Главы отделов обладают исключительными полномочиями в рамках своих отделов и могут быть переопределены только Действующим командующим или Исполнительным офицером.
  Если присутствуют два лица равного звания, полномочия переходят к тому, кто обладает большим старшинством, то есть большим сроком службы.

  ## Полномочия отделов
  Главы отделов (LO, CMP, CMO, IO, EO и APOLLO) обладают окончательной властью над всеми, кто действует в рамках их отдела, независимо от звания. Если требуется межотдельная операция, например совместная работа LO и EO над логистикой, полномочия переходят к лицу с наиболее высоким званием.

  Приказы сотрудников отдела не могут быть отменены кем-либо без одобрения XO или ACO.

  XO и CO обладают окончательной властью по всем решениям отделов, включая отстранение главы отдела, если тот нарушает SOP или UCMJ.

  ## Специализированные полномочия
  Некоторые должности обладают особыми полномочиями в зависимости от их зоны ответственности и применения. Они описаны ниже.
    - Техники снабжения обладают полномочиями в Req и могут приказать арестовать любого члена экипажа, который нарушает их распоряжения по вопросам снабжения. Например, если стрелок отказывается покинуть линию снабжения или внутреннюю зону Req. Это не относится к ситуации, когда CO отказывается повторно увеличить бюджет после того, как уже сделал это ранее.
    - Техники-оружейники обладают полномочиями в своей мастерской. Если кто-либо создаёт угрозу безопасности, он может быть удалён из мастерской. Например, если стрелок отказывается отключить запал на своём M34 или огнемётчик — на своём M34T.
    - DCC обладают теми же полномочиями, что и DP, в отношении внутреннего пространства воздушного судна. Они могут удалить из него любого, кого сочтут мешающим выполнению операций.
    - Специалисты по вооружению обладают исключительным правом выбора своей специализации. Командование или их SL не могут приказать им выбрать определённую специализацию. Это НЕ распространяется на WS, вызванных или пробуждённых командованием.

  ## Полевые и тактические полномочия
  Тактические полномочия означают право определять размещение и применение личного состава боевого подразделения, а также самого подразделения.
   - Командир отделения и соответствующие штабные офицеры обладают тактическими полномочиями над своим отделением. Эти полномочия не могут быть отменены персоналом, который напрямую не участвует в тактических операциях боевых подразделений. Это также касается младших офицеров или старшего рядового состава, которые высадились и были прикреплены к отделениям.
   - SL может добровольно передать полномочия другому лицу более высокого звания только с одобрения ACO или XO и только для выполнения задач, связанных с новой зоной ответственности. Например: IO собирает разведданные, SEA проводит обучение, MP осуществляет полевой арест.
   - Действующий командующий, согласно линии преемственности, обладает полной властью над своим подразделением независимо от присутствия лица более высокого звания на его корабле или объекте, если только это лицо не командует подразделением большего масштаба, например батальоном, бригадой и так далее, либо не имеет письменного разрешения от непосредственного начальника самого командующего. Например, пилот в звании майора не может переопределить капитана CO, а подполковник, командующий ротой, не может переопределить CO другой роты морской пехоты без прямого разрешения.

  # Текущая структура званий

    Ниже приведена действующая структура званий и подчинения. Она может быть изменена по требованию Высшего командования.



  ## Действующий командующий
  Следующие должности подчиняются указанной выше роли:
    - Apollo (ИИ)
      - Синтетик поддержки
      - Рабочий Джо
    - Офицер-адъютант
      - Штабной офицер
      - Синтетик поддержки
      - Рабочий Джо
        - Советник

  ## Оперативное командование (OPSCOM) состоит из перечисленных выше должностей и направляется Советником (E6-E9) и Штабным офицером (O2)
  Следующие отделы подчиняются указанной выше роли:
    - Логистика
    - Военная полиция
    - Медицина
    - Боевые подразделения
    - Разведка
    - Экипажи техники
    - Инженерный отдел

  ## Логистика (LOGI) подчиняется Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав LOGI и подчиняются своему главе:
    - Офицер логистики
      - Техник снабжения

  ## Военная полиция (MP) подчиняется Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав MP и подчиняются своему главе:
    - Начальник военной полиции
      - Военный полицейский

  ## Медицина (MED) подчиняется Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав MED и подчиняются своему главе:
    - Главный медицинский офицер
      - Врач
      - Медицинский техник

  ## Разведка (INTI.) подчиняется Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав INTI и подчиняются своему главе:
    - Офицер разведки
      - Техник разведки

  ## Инженерный отдел (ENGI) подчиняется Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав ENGI и подчиняются своему главе:
    - Инженерный офицер
      - Техник обслуживания
      - Техник-оружейник

  ## Экипажи техники (VC) подчиняются Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав VC и подчиняются своему главе:
    - Пилот десантного корабля
      - Старший техник десантного корабля
    - Командир техники
      - Член экипажа техники

  ## Боевые подразделения (COMARMS) подчиняются Оперативному командованию
  Следующие должности входят в состав COMARMS и подчиняются своему главе:
    - Командир отделения
      - Командир огневой группы
        - Полевой медик
          - Боевой техник
          - Автоматчик
          - Стрелок
          - Специалист по вооружению

  </Document>
