<Document>
  # ПРАВИЛА РЕЖИМА «ПОВСТАНЦЫ»
    Эти правила применяются к игровому режиму «Повстанцы».

  ## Общие правила
    Ни один игрок не может убивать другого игрока в течение первых 5 минут раунда.

    Колонистам и другим ролям, не связанным с фракциями конфликта, должна быть предоставлена веская внутриигровая причина для участия в боевых действиях.

    ## Правила повстанцев

    Вы — радикал, преданный своему делу.
    - Прямые приказы Лидера ячейки должны выполняться, если они не противоречат напрямую идеологии повстанцев или правилам сервера. Вы обязаны отказаться от приказов на неизбирательное убийство гражданских.

    Повстанцы не могут убивать гражданских, если те не проявляют явной враждебности к повстанческому движению.
    - Правоохранительные органы колонии не считаются гражданскими.

    Повстанцы НЕ могут убивать сотрудников правоохранительных органов колонии до истечения 10 минут с начала раунда.

    Повстанцы НЕ могут атаковать наземную базу GOVFOR до истечения 30 минут с начала раунда.

    ## Правила GOVFOR

    GOVFOR не может входить в колонию, если:
    - Они не были прямо вызваны командованием колонии.
    - С начала раунда не прошло 30 минут.
    - Если GOVFOR появляется на корабле, они могут высадиться в своей основной зоне высадки и укрепить FOB до истечения тридцати минут, но не должны покидать свой FOB.

    GOVFOR не может стрелять по гражданским без разумной причины, например:
    - Игнорирование одного чёткого предупреждения уйти, находясь в поле зрения.
    - Ношение или possession незаконного огнестрельного оружия либо снаряжения.
    - Сообщение о том, что гражданский несёт взрывчатку.
    - Использование смертельной силы или ситуация, когда вы видели, как они применяли смертельную силу.

    GOVFOR не может проводить рейд на базу повстанцев, если:
    - Они не преследуют активного участника повстанцев прямо до неё.
    - Они не получили достоверную разведывательную информацию о её местоположении.

    ## Правила командования колонии

    Для запроса помощи GOVFOR требуется веская внутриигровая причина, например:
    - Повстанцы открыто носят незаконное оружие.
    - Убиты сотрудники правоохранительных органов или несколько гражданских.
    - Явные IC-угрозы убийством.
    - Покушение на жизнь члена командования колонии.
</Document>
