<Document>
  # Правила режима Восстание
    Эти правила применяются к режиму Восстание.

  ## Общие правила
    Ни один игрок не может убивать другого игрока в первые 5 минут раунда.

    Колонистам и другим несвязанным ролям должна быть предоставлена веская внутриигровая причина для участия в боевых действиях.

    ## Правила повстанцев

    Вы радикал, преданный своему делу.
    - Прямые приказы лидера ячейки должны выполняться, если они не противоречат напрямую идеологии повстанцев или правилам сервера. Вы обязаны отказаться от приказов без разбора убивать гражданских.

    Повстанцы не могут убивать гражданских, если те явно не враждебны к восстанию.
    - По этому правилу послы, представители по связям, администраторы и другие невооруженные сотрудники государственных/корпоративных структур считаются гражданскими лицами.
    - Сотрудники правоохранительных органов колонии, службы корпоративной безопасности и вооруженный правительственный/корпоративный персонал не считаются гражданскими лицами в соответствии с этим правилом.

    Повстанцы НЕ могут убивать правоохранителей колонии до истечения 10 минут с начала раунда.

    Повстанцы НЕ могут атаковать наземную базу правительственных сил до истечения 30 минут с начала раунда.

    ## Правила правительственных сил

    Правительственные силы не могут входить в колонию, если:
    - Их явно не вызвало командование колонии.
    - С начала раунда не прошло 30 минут.
    - Если правительственные силы появляются на корабле, они могут развернуться к своей основной зоне посадки и укрепить передовую базу до истечения тридцати минут, но не должны покидать передовую базу.

    Правительственные силы не могут стрелять по гражданским без разумной причины, например:
    - Гражданский игнорирует одно четкое предупреждение уйти, находясь в поле зрения.
    - Гражданский носит или имеет при себе незаконное огнестрельное оружие либо снаряжение.
    - Есть сообщение, что гражданский несет взрывчатку.
    - Гражданский применяет смертельную силу или вы видели, как он применял смертельную силу.

    Правительственные силы не могут проводить рейд на базу повстанцев, если:
    - Они не следуют активно за повстанцем к этой базе.
    - Они не получили достоверную разведывательную информацию о ее расположении.

    ## Правила командования колонии

    Для запроса помощи правительственных сил требуется веская внутриигровая причина, например:
    - Повстанцы открыто носят незаконное оружие.
    - Убиты правоохранители или несколько гражданских.
    - Есть явные внутриигровые угрозы убийством.
    - Совершено покушение на члена командования колонии.
</Document>
