<Document>
  # Малые преступления
  Эти преступления имеют низкую тяжесть и могут наказываться внесудебным взысканием вместо ареста.

 ## Несоблюдение процедуры
 Несоблюдение правил, указанных в стандартной операционной процедуре.
  - 10 минут, с конфискацией снаряжения, если применимо.

 ## Failure to Attend Combative Briefing
 Failing to attend briefing as a combative personnel (i.e. sqaud members, vehicle crew, intel personnel) without a valid reason (waiting in the requisitions line, gearing up after late wake up, still equipping weapon systems to a vehicle, etc)
  - 5 Minutes

 ## Курение в медицинских зонах
 Курение в зонах, предназначенных для медицинского персонала, включая весь медотсек и операционные.
  - Внесудебное взыскание

 ## Hooliganism
 Поведение, которое в целом нарушает порядок на корабле или объекте, а также мешает его персоналу, но относится к мелким выходкам и не заслуживает более строгого наказания. Например: чрезмерный стук по окнам, насильственное кормление или неподобающее поведение во время брифинга, такое как залезание на обзорную часть брифинг-зала.
  - 6 минут.

 ## Проникновение
 Несанкционированный доступ в зону, к которой человек обычно не имеет доступа, либо доступ без разрешения командования/старшего по должности.
  - 9 минут.


 ## Интоксикация
 Употребление алкоголя, марихуаны или иных веществ, например наркотиков, приводящее к умственному или физическому нарушению состояния.
  - 10 минут, продлевается до прекращения состояния опьянения или нарушения.


 ## Кража
 Взятие предметов или имущества у другого лица либо организации без их явного разрешения, а также удержание предметов, взятых без разрешения. Сюда относится вынос торговых автоматов из зон отделов без разрешения.
  - 10 минут, а предметы возвращаются владельцу.


 ## Неуважение к старшему офицеру
 Использование оскорбительных обращений, отказ от приветствия офицера или прямое неуважение к офицеру более высокого звания или должности.
  - Внесудебное взыскание


 ## Неповиновение
 Игнорирование или неисполнение законных приказов вышестоящего персонала.
  - 12 минут.


 ## Ложные показания
 Намеренная и добровольная ложь военному полицейскому, сотруднику правоохранительных органов или уполномоченному офицеру во время уголовного расследования с целью помешать этому расследованию.
  - 5 минут, если связано с малым преступлением.
  - 15 минут, если связано с тяжким преступлением.
  - 20 минут, если связано с особо тяжким преступлением.

## Небрежное использование ресурсов (NUR)
 Использование, покупка или выдача ресурсов не в интересах операции. Это включает, но не ограничивается: трату средств снабжения, получение ограниченных ресурсов, например специального вооружения, без необходимости, либо присвоение нескольких единиц техники/имущества без возможности эффективно ими управлять, например если EO берёт на себя единоличную ответственность за все хамви.
  - 5 минут.
</Document>
